高鐵開通興祝及自豪榮耀區🤤

blocked

一言堂？
覺得開心都唔得？

一言堂？
block 9 你都唔得？

開始block9支那狗

連登仔打風之前唔係好撚大口氣話會吹到高鐵港珠澳冧架咩
而家準時通車又縮返哂去老母個閪到

樓主五毛希比

波台狗扮五毛好開心?

佢地係咁架啦

自由討論既氣氛

一地兩檢 違法違憲

五毛狗 收皮啦你